[集思廣益]太子有乜好野食

掂檔

阿媽靘湯

永合隆

金豐

你食足廿年屎又怪得邊個？